30歲前要識 20件事 有助你升職加薪 | 職場技巧 |職場上位

職場 | 經濟一週

年青的時候，你會有很多疑問，例如應該做甚麼類型的工作？居住在哪裹？是否該開始儲錢？以下是20個可參考的30歲前要做的事，有助你升職加薪。
撰文：Natalie |
20個助你升職加薪的事

1 找出你職業的前景
無論是公司類型或職業發展的潛力，都是決定你最終需要甚麼和想要從事甚麼職業的重要因素。

2.做一些挑戰自己的事
不要忍受工作上的無聊，試下主動做一些額外的工作，投入做新的項目，接受更大的刺激和責任。

3.做義工
除了可以回饋社會之外，更可以將你做義工學會的技能和得到的經驗應用你的工作中，有需要時都可以寫在你的履歷中。
升職加薪
做義工除了可以回饋社會之外，更可以將做義工學會的技能和得到的經驗應用你的工作中。
4.檢查你的履歷
你要定期更新你的履歷，讓你迎接任何新的機會。
5.如果你對你的工作感到失望，辭職吧
你人生有很多的時間都會在工作中渡過，你是時候放棄令你失望的工作環境，並尋求一份帶給你滿足感的新工作。
6.要好好學習網絡技能
不論不同行業，良好的網絡技能都可以帶領你獲得新的職業機怕或助你打入新行業。
升職加薪
良好的網絡技能都可以帶領你獲得新的職業機怕或助你打入新行業。

7.一邊工作一邊學習
如果你尋求職業上的變化，想有新知識，可以考慮進修，工作的同時都可以繼續學習。
8.掌握好一些「軟技能」
意思是可以學習一些除了工作以外的技能，例如是溝通技巧。
9.照顧好你自己的健康和幸福
不要與令自己難過的人交往，學習善待自己。
升職加薪
不要與令自己難過的人交往，學習善待自己。
10.時常反思
用幾句話總結自己，可以幫助你了解你的專業知識和未來的發展動向。
11.成為一名專家
如果你感興趣的是與工作有關的話題，請盡可能地了解它並將其作為您的專業。 通過熱誠，知識和實踐，你會看到你的信心上升。
12.尋求意見
你可以試著問一下你過去和現在的工作夥伴，問他們你有甚麼可以改善的地方。
升職加薪
問問一下你過去和現在的工作夥伴，問他們你有甚麼可以改善的地方。
13.聯絡你敬佩的專業人士
說不定你可以由一個粉絲，成為他的同事。
14.成為一名導師
你可以憑你多年的經驗和獲取的知識，傳授技巧給這個行業的新人或畢業生，你也可以從中得益。
15.不要忽視你網上的形象
你要確保有一個良好的形象，使你的同事或未來的僱主使用你的時候，都有較好的印象。
升職加薪
保有一個良好的形象，使你的同事或未來的僱主使用你的時候，都有較好的印象。
16.練好你的握手
一個堅定而自信的握手往往被忽視，但實際上可能是您對潛在的新僱主或重要商業聯繫的第一印象。練習它！
17.獲取回應
無論是公司還是客戶中得到回應，都要學習在這些意見中學習，從而改進自己。
18.學習管理
老闆可能會提出一些無理的要求，試下與他溝通一下，良好的溝通對你的工作都會有幫助。
升職加薪
試與老闆溝通一下，良好的溝通對你的工作都會有幫助。
19.學會堅強
為了實現職業目標，過程會很痛苦和困難重重，重要是克服問題。
20.不忘休息
一個人不能夠24小時每一天都工作，放假的時候就放低你的工作，放鬆一下頭腦和身體吧！
升職加薪
休息很重要，適當就放低你的工作，放鬆一下頭腦和身體吧。

講撚哂啦
唔爭在有個有錢老豆開公司

31. 回覆老子什麼鬼都不怕

1. 跳槽

21.去老豆間公司打工
22.擦鞋

23.買六合彩

21. 練好你的床上性技巧，說不定有天會得得着。
升職加薪
未來是屌出來的！